ᴄʀᴀᴠɪᴛʏ 𝟜.𝟙𝟜出道 大家吾好再叫我本命白頭佬得吾得？

過去的就讓它過去...

MINHEE預定出道粗卡🎉🥳

隨PO附送喊喊風格照兩張：

CRAVITY大發💘✊🏼

ok
白頭佬

出道粗卡

吾好反敏喜 Thx🙏

好Q❤️

𝟒.𝟏𝟒 𝐑𝐄𝐌𝐄𝐌𝐁𝐄𝐑 𝐖𝐇𝐎 𝐖𝐄 𝐀𝐑𝐄

其實點解叫白頭
🤔

之前X1活動頭髮染了白色😳

💘✊🏼

白頭佬 屌你老母

白頭型D

黑色咪好睇幾多

黑髮少年感重D...😳❤️

我都PREFER黑色☺️💘✊🏼

屌打bts

Cute

😳

414真係閪日子嚟

系 414我幫您做忌 \|/

一般貨色

牙虛喇

白頭佬